# Branches

## Paso 1 (paso1)
  
En este paso está la solución sencilla al problema. Todo en un fichero y usando jquery y javascript de manera muy básica

## Paso 2 (paso2)

En este paso hemos extraído cada cosa a un fichero distinto y hemos aplicado los distintos patrones de creación de objetos

## Paso 3 (paso3)

Ahora hemos aplicado los conceptos de namespacing y modularidad

## Paso 4 (paso4)

En este paso hemos mejorado el código asíncrono

## Paso 5 (paso5) 

Ahora se trabajan las colecciones de datos de una manera más funcional

## Paso 6 (paso6)

En este branch hay un ejemplo de un test unitario